[突發] 八鄉疑有直升機墜毀 救援人員正趕往拯救

八鄉疑有直升機墜毀 救援人員正趕往拯救

今日（19日）下午5時許，警方接報指新界八鄉林錦公路對開，懷疑有直升機失事墜落，救援人員正拯救。

有一具屍體

蘋果寫近 嘉道理

警方接獲八鄉林錦公路近嘉道理農場懷疑有直升機墜機

Heliservices

如果墮落住宅會點
利申 住附近

park yoho

一係死一係唔死

This?

希望唔關佢地事

rthk 直頭寫 "嘉道理農場內"
大埔林錦公路嘉道理農場內，約下午5時半，有直升機墜毀，初步消息指一人死亡。

地鐵撞車
船又撞碼頭
巴士前排一單橫cut
今次到墜機

希望係解放軍 唔好係香港人

from

佢講得有咩錯？

之前維港流野
今次終於成真

希望死嘅係你親戚朋友

再見機師

香港洗撚解放軍黎？

邊度黎既直升機

啲動物會唔會受驚跑出元朗

係咪拍戲果個?

又一單

有錢佬用直昇機自殺 !

條女好豬

解放軍快撚啲去死

嘉道理一家一直以黎都係用直升機做交通工具

so what

有錢人死法

係咪王敏德

有錢佬抵死

先唔互相比較
退一步問香港要老解黎做咩先
而佢地除左偷邊境啲地之外又做過啲咩先
當一樣野既存在係冇作用非必要但同時佔資源既時間 佢有啲咩存在價值呢

過主啦五毛
幫支共佔領香港仲唔夠衰呀？

支那又一軍機墜毀 上校級特級飛行員死亡

有冇嘉道理職員講下

今日我重便秘

其實算好彩 冇跌落附近民居 粉錦公路一帶住好多人

今次唔係虛報了

逃兵

林彪

聽講係垃圾會便秘輸長

膠你老母咩？解放軍同你有親？

海陸空儲齊了港人自己小心啦

邊位富豪咁笠水

隻R44 Aviation Club 嘅直升機黎

又一港豬偉論

屌你老母死全家啦
班解放軍係你契家佬 同你有親？
要咁護主法

目擊者: 空中懷疑解體. 有零件散落馬路

死遠的

即係是但一架

有錢佬飛機

BKTK

空中爆炸

咁垃圾連登仔真係要死哂佢

Wtf

做支那嘅黨軍都唔夠衰？

撞爛埋

空中解體

少左兩個留言，乜都睇唔到

係老解墜機就好。

空中解體，mast bumping?

有隻波鞋跌左係路邊

你都戇撚鳩。

有幾多人唔知嘉道理農場係大埔？

如果係robinson真係有機會 turbulence+low g pushover

好似睇緊蘋果facebook baby condom 垃圾藍絲留言咁

乜呀？

恐撚怖

究竟死者係邊個

冇update

NTSB出動

屌你老母

天文台cam

繼續關注逃犯條例

黨軍都要死

好似係本地人 唔係鬼

屌你老母臭閪

你快撚啲去死啦7頭

爛鐵

完全認唔到係直升機

依隻機咁撚垃圾都敢坐

香港人矜貴啲

鐵腿水上飄？

咪臭係

如果係淋奠、68狗呢類香港人我又唔介意呀

揸直升機 = ?

他峰卜十

[/*]

你從戈女人
卜
口

戈
份續山十

開心

見到具焦屍

轉移視線Po？

揸直升機都係離地撚 抵撚死

遙控直升機

千奇唔好用GFS啲服務呀你

冇直升機，係香港電都幾乎冇得用

最撚憎你依d 死仆街

其實直昇機 應該係「昇」
點解變左「升」??

哩架就係炒左果架, 今次真係多難興邦

咩都唔駛做，佢哋淨係89年已經係原罪，未計再之前嗰啲，香港根本唔需要佢哋駐軍

早一星期定幾日已經有寓言
唔知係邊位高人指點

佔領香港

留意到有傻仔瘋狂負評

異體字？

可能係太驚 大埔跑到元朗

依架係公廁機 唔係有錢佬私人擁有bo

樓上幫老解開脫的人
知唔知軍部霸左大量地,令香港人無樓住

Aviation club ?

嘉道理喺正大埔元朗之間，向西咪元朗，向東咪大埔囉

嘉道理差不多係林錦最高點 大埔既邊皮位
行過幾步已經係山上邊見到元朗大平原啦

喂 係咪有人玩航拍玩出禍

有無必要咁醒闖出嚟直必

發覺開始有人用香港黑警去同支那公安解放軍比
想抬高支那

石崗起飛，死既係解放軍，冇所謂,少一個槍頭對住香港人

報左死果個係咩人未 ?

乜有好多私人飛會石崗起飛

有線有live

死1個人咁小事好心就咪鬼報

石崗機場起飛解放軍？

黃輝雄

真定假呀
咁正

【21:49】消息稱，死者為49歲律師王輝雄，他有約三年駕駛直升機的經驗，今日他剛剛續牌，其後再獨自飛行，未料竟發生意外。
【21:10】消防處表示飛機殘骸及零件散布在100米直徑範圍，初步調查顯示直升機機頭位置首先起火，未知直升機是否在空中解體

佛山no.1

香港飛行總會都係石崗起飛....
星期六日解放軍唔用就會轉為民用

根據電腦分析30個%係唔死，70個%係死

條女有助加強持久力

唔知係咪我以前公司用果個梁鄧蔡果個顧問律師，好多承建商同法團都係搵佢

快啲delete app, 你係好人(好連登仔)我唔想你咁快死

香港飛行總會的直昇機黎...

我等緊香港地震

人命同狗命無得比較

傻西，解放軍都有人支持
笑撚死我屌你老母
老解全家比人屌屎忽！

連登仔激進程度追得上isis
但只限於鍵盤

車公顯靈

今年咩交通意外都有

係佢

係中國人賤種好多嘅問題

仆街了,
差地震咋

Block鳩你

#228963

咁一個國家/地區都要國防呢一樣野
國防唔係香港警察咁簡單
係講緊打仗果班

而家太平盛世無戰亂就話無用姐
強如美國都要有軍隊駐守啦
諗野唔好諗咁表面

當然如果呢Part係香港人本土自己做返就好

屌佢老母日日底飛十幾廿次喺度擾民 最好炒埋落班少爺兵度

RIP

理性討論
首先 香港完全唔近國家接壤邊界 有咩事第一個食正都未係香港

其次 就算真係有事 其實喺廣州/珠海派兵最多只要兩三個鐘 你起港豬澳同高鐵都係想咁啫

然後 香港真係咁有價值 一個仲細過深圳既地方 唔需要多達十數個軍營掛(軍營位置有興趣就去google)

最後 到你要同人打喇 其實所謂駐軍既軍備係完全不足以防守架

結論 不如你就認左佢啦 班駐港解放軍既作用就只係做樣同撳住你班港豬

其實你咁講香港班人反抗支共咪又係好快派兵落到鎮壓

當支共係放手比返國防權香港自己搞 咁你係咪一樣覺得香港係咪唔需要有軍隊駐紮？
你上面講既已經唔係理性咁諗 睇得出你係已經有偏見
因為係解放軍駐守 所以個功用係鎮壓香港而非國防

但我只係想講一個國家或地區係唔會無軍隊駐守

喺商業區搶地既仆街撚係幫香港

言下之意姐係放哂d地出黎就係幫香港？
咪又係地產商食哂起豪宅/納米樓

香港咁仆街關19政府同地產商事
走去拉埋國防黎講
因商業發展而唔要國防真係得傻仔先講得出

即使係香港人自己做返國防都係唔需要設立先？

香港唔駛入侵者做國防

世界上冇軍隊既國家比比皆是
只可以講派兵咁方便既情況下 的確冇咁高密度駐紮既需要
你話要將動員時間縮到半小時內 可以
你講到中國咁睇你 敵人由新界入侵既機會已經近乎零
即係敵人只可以由港島登陸進攻 咁你唔起哂啲軍營去海邊既 分到咁散做咩

我而家答你 香港有大橋同鐵路可以直通廣州同珠海既情況下 係唔需要有駐軍 因為軍隊利用鐵路/沙頭角口岸等方法直達九龍 比起由石崗派兵 相差時間並不會多於30分鐘

若然你都係唔明 雖然我唔想 但你理解香港係所謂既大灣區 什至係深圳邊邊既一個小鎮 就會明白香港咁細既地方係唔需要依度接近二十個既軍事建築

再多口講多句 我唔知你仲細個定係大中華膠
我唔明點解你會幻想/假設中共會下放國防權
會俾你依班擺明唔滿意佢既人擁有自己軍隊
到底依個咁可愛既假設係邊度黎

BTW個字重複太多 搞到句句子好累贅

知唔知點解啊 因為你個政府親中啊
唔賣地邊有錢問中資公司買料填海啊
你咪去睇下政府買黎填三跑啲料交左貨未囉

起哂樓 當你供應接近/大於需要既時候 你又點炒得起個價啊
演唱會飛炒得起 咁電影飛又炒唔炒得起啊
仲有 唔係一定要全國防/全商業架 個世界唔係非黑即白架 傻仔

不過我又唔明喇 英國海軍擺中環就話維港出船快啫 解放軍宿舍擺中環我就真係睇唔明喇 又冇艦喺度 去增援又唔就腳

真係國防就唔會專登放軍事設施落人口密集地方，擺明拎平民做擋箭牌，完全唔係為咗保衛人民既設計，只係為咗鎮壓

好慘明明想SHARE側邊既新聞，個個俾負皮

唔係Heliservices

不是Heliservices

仲睇CCTVB新聞梗係俾負皮

車公